放6s 16g灰

無保養 換左新電
$1800
Tg:

500

起一起底就知樓主部野暗病多多，好心就拎去昆收賣佬

擺喺度賣俾用家真係好黑心

俾盡505

iphone6s換左電叉得慢同好快無電

On9整番好啦 成班on9

有問題我退番錢比你 慒撚

街鋪換電仲叫人買

$500

去U汪放啦傻西

150 OK?

係街換過真心500都唔值
點知入面係唔係俾人換過曬
放肥花睇下有無水魚啦

16g無保都千8

16gb垃撚圾又無保
$100同你收左佢啦

16GB ON99999999?

$101 一口價

認真$1000同你收

50 可小議

16G

對你果個就真係慒撚啦

四個月前嘅電算唔算新電？

認真 trade左佢換其他電話啦
咪撚害巴打

見到樓豬係某2手賣物apps度放1K8灰

1蚊ok? 👌🏻

樓豬？

你都好唔老實喎

16g你啊嫲用都唔夠喎

16gb 真係常用apps 都唔夠
後備機可以

16g 聽歌都唔得

ninja

你睇完呢一個post先
再睇佢句野

ryan gor

賣野咁撚惡
一定有水魚上當

我出3000 有無人跟

伏味濃

樓主工程師黎，自行修復返部機即是無事，大家唔好屈樓主喇

想釣水魚

一百同你收左佢

搭單問64g粉 冇花冇整過應該放幾多

死乞兒 部機有事拎黎昆連仔

600同你收（16GB 1800買小米好過
利伸用緊7

換咗雜牌電，$600小心炸死你

Sor搭單問 從未整過 幾乎冇花 64g大銀6s 全部極正常 想換7 放2300 平定貴?

你俾人當水魚
大粉紅64gb 花到七彩
放咗$2800

16g值錢架？

如果你真係無花
$3200左右啦